法國街邊派傳單傳福音嘅女全部厚黑絲

至少160d 咁不如著褲啦

𨳊知，法國還法國啦

廢青彩搶唔到第一，失望

如果有呢啲質素，我信埋主都仲得啊

徳國咁點？

死𨶙開啦，新會員刷存在感

<80 辣殺

阿嬸都岩

有後生

我d 性奶想點都唔夠A09來

岩先打緊機

𨳒你老母

迷麻三子之首都係259

你卑鄙，賤𨶙格

d中坑無D自控能力 剩係用碌鳩諗野 為左滿足鹽濕思想就乜都做

𨳒你個閪啦

又谷精上腦

牙叔成日睇埋咁多J圖 除左叫雞打飛機無其他地方洩慾 係難自控D架啦

推

芝

芝麻油

點睇牙勞

系
G麻友

佢反麻第一人 明撐暗反

派膠呢

牙su下個禮拜紅假去玩

我被逼

中坑睇完J圖去左打飛機

呢個都係反麻 成日借d e話麻友係

一條link

日頭要返工 夜晚有fd想約去仁k

為咗阿仙奴
麻友係雞係公廁

屌你老母
第一眼睇真係以為你講緊法國

迷麻三子係咪要改名做反麻三子

反彩狗！！！！！

反麻狗!!!!!!!!!!!!!

最緊要棄暗投明 而家十卜麻友

Yes

你全力反麻

廢青咪屈

G

卡勞屌打肥絲

咁你點解釋 渡邊麻友係雞.jpg

你逼我㗎

你自願